點解成個連登冇人講移民美國?

澳洲移民po推左10幾個
美帝呢

美帝移民真係唔易

點難法？

去美國有咩好
夜晚出街真係要好小心
分分鐘沒左條命

無一個計分系統講明點先合資格，唔似加澳

無論親屬定投資移民都要等好多年

有槍有nigga

其實美國真係唔係一個好既移民地點
稅貴、全球徵稅，但醫療、教育都超貴
生仔都要萬萬聲美金，更加唔好講大學學費
去做任何野都要揸車，超唔方便
治安小朋友返學又驚槍擊案，夜少少返屋企都驚
歧視亞洲人特別嚴重，連黑人都會歧視亞洲人，亞洲人幾乎係最低等既人種
幾十年間全球各地到處打杖，得罪好多痴線佬，隨時又有恐怖襲擊去到屋企門口
仲有，一諗起依家啲左膠橫行、BLM同individualism我就頂唔順(google下咩係Karen)

其實香港真係好好，以上問題全部都無
我真係好憎共產黨、習近平同林鄭月娥，點解佢地唔快啲死

淨係醫療貴到癲都令好多人卻步。

經典 比蛇咬要一球

美國真係好恐怖
平時出街要著避彈衣
利申移民左十幾年
咩野經濟世界第一最好既學校文化輸出都係假像
你睇有咁多恐怖野根本就係一個鬼域
國內吋草不生

遠 (雖然英國都遠)
難度高
侵侵雖然憎中共但唔係好總統 (來緊睇下換唔換得走)

利申搞緊

你大陸返工

Cc tai班連登仔舉曬手支持槍權
利申我都擔心
純粹覺得美國無論經濟定教育都好top
後生去拼搏下係好吸引

其實如果公司幫你買保險 保到足
唔call白車 真係要咁貴咩

美國真係好危險，平時揸M1A1先敢出街

玩慣gta，見到nigga一個打十個

美國如果無親屬移民。
就主要投資移民（eb5),或工作移民（eb3).

eb5好貴，正常人無錢， eb3要有公司肯請。

除非有bro係個邊開公司請。

利申：想去美國，有無bro肯申請我eb3?

美國生活要好多錢嫁

又多精英

除非你好有錢去退休咁就ok

其實全球徵稅，出名既移民國（英、美、澳、加）都有

主要原因係貴
550萬港紙+創業+請10個人
基本上果550萬預蝕曬

生活指數高

醫療，好撚貴

美國做野競爭超大壓力超大

勁多精英踩住你上位

喺加洲呢啲左膠地方其實無乜人歧視你
搭車有中文(繁體)
街上面見到啲上咗年紀嘅鬼婆叫我最好移民過嚟，如果唔係佢地老咗無人養
怕危險嘅話唔好深夜落downtown就得
教育同醫療貴係真，同埋真係要識揸車
如果搭巴士要喺google map睇咗時間先，如果唔係有排等

because looting matters, 不了

係

要生活冇負擔既有錢佬過去就岩

住過哂英美國 美國真係多啲機會
比我揀一定係留係美國 係難移民姐

其實移民得去外國揸車基本，呢樣都接受唔到唔好諗移去西方國家

成世住London ok既
美國subway 未坐過 唔評論

最驚槍擊案同打劫
但係美國真係好多機會
做金融 tech 學術研究都係一流
even英澳加都係無得比

英語系同非英語系國家既人材目標都係美國

咪撚死過黎害我地啦屌你

全世界精英既目標都係去美國
移民門檻太高

其實真係咁貴定醫療公司質高個價
個政府又由得佢嘅

連登仔唔好嚟美國

俾我知道一定用盡方法送佢地翻中國

睇new amsterdam講美國醫保d衰嘢睇到好驚

坦克車？

美國d人好似個個都比人打劫過咁

保費好似都唔平 但唔平一出事就破產

美國去渡假玩下遊山玩水係幾好 長住真係唔係個個岩

點解大陸人入到藉

咁多負評係做乜尻

假結婚

咁你仲stay喺個邊把撚咩

大把藍絲屌美帝之後移民美國

所以好多住北面美國人都會拎埋加藉

但做左美國公民除左稅重之外都屈機 一有事好似今次個病咁派錢都派到手軟

點解一個英文名可以代表到咁多嘢
其實Karen係咪即係女權撚嘅代號？

同埋香港都好多女仔英文名叫karen

租客唔交租
業主都唔可以趕佢地走
點樣好法

我講個公民身份好啫

如果講生活問題我覺得治安同醫療仲大獲過你講嘅租客問題

連登仔比中國洗得多腦 美國根本你唔去d黑鬼區其實好安全
利申LA人

比人爆下車玻璃搶下錢個d已經算小事最起碼冇人受傷

民主黨州份特別唔安全

結婚

依親，美國好多大陸人

因為係美國可以屌國家

可能藍絲只係想搵一個佢地可以屌既國家

所以有好多人過左德州住同搵食

移民美國揀邊個州份都幾重要下
bay area/ nyc/ boston/ seattle 邊個安全/宜居d?

但係民主黨州份左膠d
冇咁易比人歧視喎

大城市大部分都好安全,當然都有窮人區

唔係女權撚嘅代表，係講緊有啲白人女人覺得自己好有privilege 會做埋啲offense 到其他人嘅行為包括歧視

講安全應該係波士頓
不過基本上呢幾個城市都好安全
你唔去某啲地區基本上唔會有事
Bay Area 係會有車俾人扑爆玻璃
但係通常都係冇人喺架車上邊先會發生
美國冇啲新聞講到咁危險咁誇張

利申：喺美國差唔多住咗20年

唔係女權 係由西客女人延伸至廢中師奶
通常但唔一定嘅特徵包括：少少野就要見人經理 反疫苗 素食 白人至上主義 活躍於fb 反blm

香港人英文名同真鬼佬會改嘅名係有啲唔同 大把人仲改緊老套同奇怪英文名 啲Apple Candy Cherry 去到外國咪又係笑大人個口

其實唔只Karen 仲有Ashley =無腦抖陰白人後生女 Barbara = 麻撚煩阿婆
算係meme culture 嚟 離開咗美國就唔啱用好正常

本身有緣卡
如果想喺香港搵左美國工先過去 有啲咩途徑

精英先去到美國

教育係最top
但要同全球精英學生競爭
英國最top易入好多

投資移民/讀完書留低做野

有無師兄講下工作方面？揾工/工作風氣之類係點？

其實有車已經好好多 我搭bart就真係多癲佬

boston/ seattle 幾安全

係，美國有車之後真係無驚過 試過訓唔著 同條女渣住架車凌晨三點去downtown LA 6–7-8街冒險 睇下d喪屍黑鬼個個時間會做咩 有咩姨郁即刻全速走

美國啲地鐵不嬲好多痴線佬
紐約同埋三藩市啲地鐵仲要極度污糟
反而波士頓嗰邊啲地鐵算唔錯
好少見到痴線佬同埋都算乾淨

反而我住個區雜 夜晚返屋企落車個下係最危險

有啲區唔入得已經好恐怖
之前睇24味同吳彥祖個訪問話佢細個有朋友入左黑人區咩都沒做 比人打爆左個頭射斷左隻腳

治安差 歧視問題嚴重

Nice rp lmao

Naturalize後即刻投加州獨立一票，一定係

我住過美國三年 去過五個州 唔識揸車都無比人老笠過

唔識揸車點樣住三年？

我去既地方都有 巴士 uber

你唔出聲冇人講喎 最好都係睇下國會幾時通過避風港法案

以前都想去美國住，而家見到班力架咁癲，不了，送都唔要

起底原來支那狗嚟

移民group here

@USAimmigratHK

膠都費事比
d鬼妹個個free the nipple bra都唔著
佢話出街要著避彈衣

移咗民10幾年但係舊年仲喺大灣區返工

d保險公司都頂唔順 真係有起事上黎 叫你飛去第2個地方到醫

你講歧視亞洲人
英國仲撚歧視喎

美國起碼你做到野會有工作機會

我講左咁多因素，係綜合喺黎睇
你抽其中一樣同我講︰XX地方都係咁啦，咁有咩意思

睇上面啲評論 其實有幾多個人真係去過美國？ 其實香港人對美國係無乜認識 所以唔會諗過移民去 反而英加澳香港人熟啲 可能有親戚 可能讀過書 有啲 link 先會移去 而且門檻太高 只係啲好有錢嘅人先有美國籍 例如老懵董家族 葉劉個女 恆隆主席合和主席嗰啲 係啲咁有錢嘅人先去美國讀書 再話美國點唔好 但一放假又返去

我冇話你其他觀塘唔啱
不過呢點的確唔啱咪要講

兒登仔最撚鐘意係電腦前指點江山

講槍牌
加同紐槍牌教唔係咁難攞
咁驚槍留返係香港啦

英國係冇咩槍擊案呀
但好撚多刀仔案

我行去搭地鐵都要半個鐘冇車真係搞唔掂

問題係你住得近唔近巴士站/地鐵
美國應該唔少地方交通方便又好住
*尤其係大學城*

咁英國有咩 倫敦都係金融同科技城都冇機會？

連登仔有幾多個人有美國Passport?

英國都話有BNO走

澳加前幾年又容易移

有 但黃皮膚免問

甚至窮人免問

英國比香港咁階級主義

我唔係話美國冇呢個情況
根本全世界唔多唔少都會有

不過對比之下
叫做邊到會冇咁嚴重

加拿大個D以前就真係冇咩
但而家比D華人玩到臭撚晒
歧視係多過以前

所以我只係想講香港人熱門移民地點差唔多到到都有
美國大約算中至中下 等歧視
其他國家可能更差

陶生都話就算你法律同金融會計幾叻都好
唔係話一定完全做唔到既
不過勁難囉

黑鬼區唔入得已經有問題啦

係香港你都唔會話深水埗唔入得啦

同埋 如果去隔離State玩 唔熟路誤入黑鬼區點算

有得Google 去旅行嘅時候嘅路線應該做多啲功課

吓 好多時候Road Trip都係揸到邊去到邊

邊有詳細Plan埋邊個區唔入得架

緊有既 唔會乜都冇 但英國最top既精英都會係美國

好 你條廢柴同垃圾左膠加州一齊死出美國

我阿爺80年申請依親移民
等左10年
而家全家美籍

依家有移民樂透大抽獎，冇留意咩🤣🤣🤣

downtown真心高危。。。。。。
郊區生活才是美國生活

經濟機會多

已封鎖會員 不努力真的好爽

已封鎖會員 最接近人的神

已封鎖會員 睇住個世界燒

香港得7-8萬美國公民又有特衰 唔知包左鬼佬未

稅比加拿大澳洲同其他歐洲國家低，普遍都係交25%收入稅。全球收稅以我理解英國加拿大澳洲都有。醫療係貴但係如果自己公司本身有醫療保險就一啲都唔貴。之前屋企人有cancer，睇專科醫生做手術做電療加埋都係兩千蚊。生仔仲抵過香港，有獨立病房住兩三日所有嘢加埋都係一兩千。歧視問題自己喺美國住左差唔多20年都好少遇到。至於左膠其實歐美國家度度都多，唔係美國特有

但我聽啲人話好多人嘅醫保好差 郁啲就加價 不過你嗰邊就真係好抵 兩千蚊醫癌症

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好奇問下用左咩藥攪到要幾十萬港紙

今日啱啱到步美國
好彩唔使隔離14日

Welcome to America

講真，稅率高同醫療費用貴係岩，但其他野...你去過美國生活未？
揸車係煩，但慣左其實好閒，而且我住過LA，係好撚正，當地啲韓國菜、日本菜、越南菜都好地道（韓燒比我係韓國食嘅更好食）；outlet買貴野好撚平；華人係當地第二大群體，而且加州左膠啲歧視少啲，因為當地太多有色人種...

On9仔

門檻好高

香港有嘅嘢基本上美國有齊甚至更好
醫療真係太貴

機會多好多，英國你冇一口地道嘅英式英文注定做藍領，澳洲就連當地人讀完大學都係做農夫，加拿大工種都好單一。
地方大屋大去過真係見識到乜嘢叫做空間控制你嘅想像，後花園種果樹或者有游泳池都已經係小兒科，泳池邊仲整個水吧，車房玩好多嘢，近海可以買隻船出海，有啲自己屋企後面已經可以落船出海，太多嘢玩，唔怪得知啲人咁有創意

因為移民美國難道高好多

同埋住屋其實係好撚區
east 同west既治安已經相差好遠

以前睇到槍擊案可能就會咁諗
由721開始深深明白到點解美國人咁堅持平民要有武器，DLLM如果香港人有槍個政府一早收皮

支那人

咁唔反共嘅話
香港都好安全

人地大把人唔缺人，只想要各field既精英

槍權天授

美國係屈機地存在
USA

幾弱智先講得出侵唔係好美國總統
求其一年嘅政績都多過前任兩期加埋，佢串咀係串得起，工業回流保障當地智識產權上中下階層都照顧曬，連啲黑人都話佢係對黑人最好嘅總統時

你個未移到去嘅柒頭話人唔係好總統 真美國人多得你呢啲pro dem弱智唔少

Road trip揸到邊去到邊 但唔代表停到邊架嘛 體埋放心力架區無景點去 入邊全部垃圾廢墟 你唔會想停係個d位

笑撚咗屌你作大可摸耳做下research先

無錯
加州grad

收皮喇，未去美國住過就幫美國打飛機，有病睇醫生喇，垃圾

“你大陸返工”

請問你點睇到我幫美國打飛機？
你大灣區返工
客觀事實黎
有證有據
而我呢個回覆完全冇表達個人立場

而家睇黎你真係要睇睇醫生啦
睇吓隻眼有冇事
最重要個腦都要check check

曬黑d先考慮

你又會知我大灣區返工？ 驗下腦喇
話美國唔好 你就第一個岀聲 但連工作證都無嘈乜
佢有乜講錯呀話美國鬼城 ，住過oakland 就會知香港好

好撚無撚用 垃圾
香港未又係大陸一部份 大灣區其中一個stakeholder
講到自己香港獨立成國咁

無得炒美股。